拍AV遭尪抓包慘離婚 「最強人妻」籌百萬拍全裸寫真告別宅粉

39歲日本AV女優佐佐木明希，有「最強人妻」封號，去年宣布將於2019年4月引退，並在網上揪影迷集資，拍攝最後的全裸寫真。

佐佐木明希與老公育有2個孩子，2015年瞞家人進暗黑圈拍片，去年拍片被發現，離婚後，她一肩扛起扶養小孩責任，12月在部落格透露，AV生涯僅到2019年4月，坦言引退想法早在1年前前就有，同時也感謝粉絲這些年來的支持。

佐佐木明希向粉絲集資拍告別AV的全裸寫真。（翻攝自網路）

佐佐木明希宣布引退後，立即在網路上揪集資，預告將拍攝最後的全裸寫真，活動共426位粉絲參與，籌得763萬日圓（約台幣214萬），超過原先所預期的250萬日圓（約台幣70萬），該引退作會以新作加精選形式販售，封面打著「我會做回一個普通的主婦」宣傳標語，吸引粉絲搶購。

佢身邊啲人唔睇av咩？呢啲嘢點瞞？
我就真係唔信

個尪字係咩意思

佐佐木明希堅正

成日都話引退

原來３９啦

有貨仍值錢

d av雞真係唔知全世界都知

佐佐木明希真是正到

佐佐木希正d